You have selected to view Messi's stats. Which year would you like to examine?

Q: 2024
A: Appearances - 36
   Assists - 18
   Goals - 29

Q: 2023
A: Appearances - 44
   Assists - 12
   Goals - 28

Q: 2022
A: Appearances - 51
   Assists - 30
   Goals - 35

Q: 2021
A: Appearances - 61
   Assists - 18
   Goals - 43

Q: 2020
A: Appearances - 48
   Assists - 19
   Goals - 27

Q: 2019
A: Appearances - 58
   Assists - 18
   Goals - 50

Q: 2018
A: Appearances - 54
   Assists - 26
   Goals - 51

Q: 2017
A: Appearances - 64
   Assists - 16
   Goals - 54

Q: 2016
A: Appearances - 62
   Assists - 31
   Goals - 59

Q: 2015
A: Appearances - 61
   Assists - 26
   Goals - 52

Q: 2014
A: Appearances - 66
   Assists - 21
   Goals - 58

Q: 2013
A: Appearances - 45
   Assists - 16
   Goals - 45

Q: 2012
A: Appearances - 69
   Assists - 22
   Goals - 91

Q: 2011
A: Appearances - 70
   Assists -  37
   Goals - 59

Q: 2010
A: Appearances - 64
   Assists - 17
   Goals - 60

Q: 2009
A: Appearances - 64
   Assists - 41
   Goals - 15

Q: 2008
A: Appearances - 22
   Assists - 18
   Goals - 22

Q: 2007
A: Appearances - 55
   Assists - 12
   Goals - 31

Q: 2006
A: Appearances - 33
   Assists - 3
   Goals - 12

Q: 2005
A: Appearances - 21
   Assists -  4
   Goals - 3

Q: 2004
A: Appearances - 7
   Assists - 0
   Goals - 0


















