You have selected to view Ronaldo's stats. Which year would you like to examine?

Q: 2024
A: Appearances - 51
   Assists - 7
   Goals - 43

Q: 2023
A: Appearances - 59
   Assists - 15
   Goals - 54

Q: 2022
A: Appearances - 46
   Assists - 4
   Goals - 16

Q: 2021
A: Appearances - 65
   Assists - 7
   Goals - 47

Q: 2020
A: Appearances - 45
   Assists - 7
   Goals - 44

Q: 2019
A: Appearances - 50
   Assists - 4
   Goals - 39

Q: 2018
A: Appearances - 53
   Assists - 13
   Goals - 49

Q: 2017
A: Appearances - 60
   Assists - 12
   Goals - 53

Q: 2016
A: Appearances - 57
   Assists - 16
   Goals - 55

Q: 2015
A: Appearances - 57
   Assists - 17
   Goals - 57

Q: 2014
A: Appearances - 60
   Assists - 20
   Goals - 61

Q: 2013
A: Appearances - 59
   Assists - 15
   Goals - 69

Q: 2012
A: Appearances - 71
   Assists - 13
   Goals - 63

Q: 2011
A: Appearances - 60
   Assists - 18
   Goals - 60

Q: 2010
A: Appearances - 59
   Assists - 18
   Goals - 48

Q: 2009
A: Appearances - 49
   Assists - 6
   Goals - 30

Q: 2008
A: Appearances - 58
   Assists - 12
   Goals - 35

Q: 2007
A: Appearances - 60
   Assists - 11
   Goals - 34

Q: 2006
A: Appearances - 60
   Assists - 10
   Goals - 25

Q: 2005
A: Appearances - 64
   Assists - 11
   Goals - 15

Q: 2004
A: Appearances - 60
   Assists - 14
   Goals - 13

Q: 2003
A: Appearances - 36
   Assists - 2
   Goals - 1

Q: 2002
A: Appearances - 16
   Assists - 4
   Goals - 5
